在后来的一个实验中，他们表明，当动物被给予选择时，它们会主动避开笼子里的区域，当进入笼子时，这些区域会触发神经元的激活。 你为什么感到孤独? 神经科学正在开始寻找答案。 2020年9月4日，MIT科技评论 
 10周后，每只猴子都和它的妈妈一起被转移到一个陌生的笼子里。 青春期可以修复早年经历苦难后大脑的应激反应，2020年8月28日科学新闻 
 研究小组还分析了在新笼子里生活前后血液中的应激激素皮质醇水平。 青春期可以修复早年经历苦难后大脑的应激反应，2020年8月28日科学新闻 
 在他们进入新笼子之前、期间和之后都采集了血液。 一点压力可能有助于年轻人建立弹性|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 大约在同一时期，精神病学家塞萨尔·阿戈斯蒂尼(Cesar Agostini)把狗关在装有铃铛的笼子里，每当它们试图躺下睡觉时，铃铛就会发出可怕的叮当声。20世纪20年代，日本的研究人员用钉满钉子的笼子做了类似的实验。 为什么睡眠不足导致死亡Veronique Greenwood | 2020年6月4日|量子杂志 
 但你会奇怪，当你走进格拉特福德监狱的牢房——或者更确切地说是笼子——时，即使是神志正常的人，怎么也不会失去理智。 这是一项连科赫兄弟和乔治·索罗斯都能达成一致的改革 
 笼子是空的，门开着——也许鸟已经飞走了，或者笼子在等待下一个居住者。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 事实上，2000年尼古拉斯·凯奇(Nicolas Cage)的一本9.0级的《动作漫画第一号》(Action Comics No.1)在他的家里被偷了。 漫画书的圣杯藏在纽约动漫展的平原|Sujay Kumar | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 在美国，约翰·凯奇的艺术家学生艾伦·卡普罗在1957年提出了“发生”这个词。 激进挑衅者和公社领袖的生活和艺术-奥托·米尔|安东尼·哈登-嘉宾| 2014年9月22日|每日野兽 
 当我第一次听说这项运动时，我以为它是一种“毫不留情”的笼子比赛，几乎什么都可以。 耶稣说打倒你:在“战斗教会”基督徒打败你的邻居|布莱恩·斯托克尔| 2014年9月16日|每日野兽 
 于是海蒂把鸡关在笼子里，用羊毛给它盖上，每天喂它几次，直到它认识她为止。 《育儿室》1873年7月第十四卷 1 |各种 
 “笼子”只是一种“更严格的监禁”安排，但对女性来说很少被认为是必要的。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 笼子中间竖起了一道坚固的街垒，街垒后面坐着主人，脸色苍白，但充满挑衅。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 幕间休息时，舞台上放了一个长长的、可移动的笼子，里面有十只踱步的野兽。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 笼子顺着滑道掉到船上，砰的一声摔碎了。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦